黃藍商店你有得揀List

🌟重要重要重要🌟
📢廣傳呀📢

黃藍商戶罷買罷食List

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.19
@詳細Template@

跟住個地圖食野食左兩個禮拜，啱啱開左個IG yelloweat_hk介紹良心小店，有英文介紹想推埋比外國朋友幫襯，歡迎各位投稿
食到d撐暴徒小店做到無停手

無人推？淨係針對美心咁少？

推